<resources>
    <string name="nama_aplikasi">Dino Pedia</string>
    <string name="ikon_dino">Ikon Dino</string>
    <string name="info_nama_famili">Nama Famili</string>
    <string name="info_deskripsi_famili">Deskripsi Lengkap</string>
    <string name="info_periode_hidup">Periode Hidup</string>
    <string name="info_karakter_fisik">Karakter Fisik</string>
    <string name="info_habitat_lingkungan">Habitat dan lingkungan Asli</string>
    <string name="info_perilaku">Perilaku</string>
    <string name="info_klasifikasi">Klasifikasi</string>

    <string-array name="nama_famili">
        <item>Tyrannosauridea</item>
        <item>Sauropodomorpha</item>
        <item>Stegosauridae</item>
        <item>Hadrosauridae</item>
        <item>Ceratopside</item>
        <item>Velociraptorinae</item>
        <item>Ankylosauridae</item>
        <item>Spinosauridae</item>
    </string-array>

    <string-array name="gambar_famili">
        <item>@drawable/famili_tyrannosaurus</item>
        <item>@drawable/famili_sauropodomorpha</item>
        <item>@drawable/famili_stegosauridae</item>
        <item>@drawable/famili_hadrosauridae</item>
        <item>@drawable/famili_ceratopsidae</item>
        <item>@drawable/famili_velociraptorinae</item>
        <item>@drawable/famili_ankylosauridae</item>
        <item>@drawable/famili_spinosauridae</item>
    </string-array>

    <string-array name="periode_hidup">
        <item>Kapur Akhir (sekitar 68 hingga 66 juta tahun yang lalu).</item>
        <item>Trias Akhir hingga Kapur Awal (sekitar 230 hingga 66 juta tahun yang lalu).</item>
        <item>Kapur Awal hingga Kapur Akhir (sekitar 155 hingga 150 juta tahun yang lalu).</item>
        <item>Kapur Awal hingga Kapur Akhir (sekitar 90 hingga 65 juta tahun yang lalu).</item>
        <item>Kapur Akhir (sekitar 75 hingga 66 juta tahun yang lalu).</item>
        <item>Kapur Awal hingga Kapur Akhir (sekitar 85 hingga 70 juta tahun yang lalu).</item>
        <item>Kapur Akhir (sekitar 68 hingga 66 juta tahun yang lalu).</item>
        <item>Kapur Awal hingga Kapur Akhir (sekitar 110 hingga 95 juta tahun yang lalu).</item>
    </string-array>

    <string-array name="deskripsi_famili">
        <item>Tyrannosauridea adalah seekor karnivora bipedal dengan tengkorak besar yang
            diseimbangkan oleh ekornya yang berat dan panjang. Tyrannosaurus memiliki tungkai belakang yang kuat dan besar,
            sementara tungkai depannya pendek dan hanya memiliki dua jari. Spesimen Tyrannosaurus yang paling lengkap memiliki panjang 14 m, tinggi 4 m di
            bagian panggul. Tyrannosaurus masih menjadi salah satu predator darat terbesar yang pernah ditemukan dan diperkirakan memiliki gigitan terkuat di
            antara semua hewan yang hidup di darat</item>

        <item>Sauropodomorpha beradaptasi untuk meramban pada ketinggian yang lebih tinggi daripada herbivor lainnya,
            memberi mereka akses kepada dedaunan pohon tinggi. Strategi makan ini didukung oleh banyak dari karakteristik yang mendefinisikan mereka,
            seperti: tengkorak yang ringan dan kecil di ujung leher yang panjang (dengan 10 atau lebih vertebra serviks) serta memiliki ekor panjang sebagai penyeimbang
            (dengan 1 hingga 3 vertebra sakral tambahan).</item>

        <item>Stegosaurus adalah salah satu dinosaurus paling tenang, namun penyerangnya seperti Allosaurus atau Saurophaganax akan menghadapi pertahanan kuat-lempeng dengan semburat
            merah(karena darah yang dipompakan ke dalam ruang lempengannya saat merasa terancam), serta ayunan ekor yang sangat berbahaya. Duri ekor Stegosaurus panjangnya dapat mencapai 1 m , dan
            dapat melubangi pemangsa sampai sedalam 90 cm.</item>

        <item>Hadrosaurus adalah dinosaurus berparuh-bebek pemakan tumbuhan.
            Biasanya Hadrosaurus berjalan di atas keempat kaki, tapi kalau terpaksa, misalnya sedang dikejar T-rex,
            Hadrosaurus bisa berlari kencang hanya dengan dua kaki belakangnya.</item>

        <item>Regaliceratops merupakan genus dari dinosaurus herbivora ceratopsia yang telah punah yang hidup selama tahap Maastrichtian dari periode kapur akhir sekitar 68 juta tahun yang lalu, di tempat yang sekarang merupakan Alberta, Kanada.
            Regaliceratops dimasukkan ke-famili ceratopsidae yang mencakup Triceratops, yaitu suatu famili Dari Dinosaurus berpinggul
            burung Marginochepalia yang memiliki ciri berupa piringan tulang dibagian lehernya dan tanduk diatas mata dan diatas hidung yang terbuat dari 100% tulang yang terhubung langsung dengan tengkorak nya dan rahang yang menyerupai paruh burung Nuri/Kakak Tua.
        </item>

        <item>velociraptorine umumnya merupakan hewan kecil, setidaknya satu spesies mungkin telah mencapai ukuran raksasa yang sebanding dengan yang ditemukan
            di antara dromaeosaurines . Sejauh ini, velociraptorine raksasa yang tidak disebutkan namanya ini hanya diketahui dari gigi
            terisolasi yang ditemukan di Pulau Wight , Inggris . </item>

        <item>Ankylosaurid tertua yang diketahui berumur sekitar 122 juta tahun yang lalu dan punah 66 juta tahun yang lalu selama peristiwa kepunahan Kapur–Paleogen.
            Hewan-hewan ini kebanyakan adalah herbivora juga merupakan hewan berkaki empat, dengan gigi berbentuk daun dan tubuh yang kuat dan tertutup scute. Ankylosaurids memiliki
            moncong yang jelas berkubah dan pendek, osteoderm berbentuk baji di tengkorak mereka, sisik di sepanjang batang tubuh mereka, dan gada ekor.</item>

        <item>Spinosaurid adalah karnivora bipedal besar . Tengkorak mereka yang mirip buaya panjang, rendah dan sempit, memiliki gigi berbentuk kerucut dengan gerigi yang berkurang atau tidak ada . Ujung rahang atas dan bawah menyebar menjadi struktur berbentuk sendok mirip roset , 
            di belakangnya terdapat lekukan di rahang atas yang cocok dengan ujung rahang bawah yang melebar. Lubang hidung spinosaurid ditarik ke posisi lebih jauh ke belakang kepala dibandingkan kebanyakan t
            heropoda lainnya, dan mereka memiliki jambul tulang di kepala mereka di sepanjang garis tengah tengkorak mereka. Bahu mereka yang kokoh memiliki kaki depan yang kekar, dengan tangan berjari tiga yang memiliki cakar besar di jari pertama .</item>
    </string-array>

    <string-array name="karakter_fisik">
        <item>Kepala besar, gigi yang besar dan tajam, lengan depan yang kecil.</item>
        <item>Tubuh besar, leher panjang, kaki yang kuat.</item>
        <item>Punggung dilindungi oleh plat atau tulang berduri, kaki yang pendek.</item>
        <item>Paruh seperti bebek, kaki yang kuat, ekor panjang.</item>
        <item>Tanduk di kepala, cula besar di wajah, tubuh besar.</item>
        <item>Tubuh kecil, cakar tajam, rahang yang kuat.</item>
        <item>Dilindungi oleh piringan tulang, tubuh berat, ekor berat dan berduri.</item>
        <item>Rahang panjang, taring besar, tubuh besar.</item>
    </string-array>

    <string-array name="habitat_lingkungan_hidup">
        <item>Terutama daratan dan daerah terbuka.</item>
        <item>Biasanya hidup di daratan dengan vegetasi yang luas.</item>
        <item>Daerah terbuka dengan vegetasi yang cukup.</item>
        <item>Daerah dataran rendah dengan vegetasi yang melimpah.</item>
        <item>Daerah yang luas dengan vegetasi yang beragam.</item>
        <item>Terutama hidup di daratan terbuka.</item>
        <item>Biasanya hidup di daerah dataran rendah dengan vegetasi yang melimpah.</item>
        <item>Terutama hidup di daerah sungai dan rawa-rawa.</item>
    </string-array>

    <string-array name="perilaku_dino">
        <item>Pemangsa besar dengan kemampuan berburu yang kuat.</item>
        <item>Herbivora yang menghabiskan sebagian besar waktu mencari makan.</item>
        <item>Memiliki tulang berduri sebagai pertahanan.</item>
        <item>Hidup dalam kelompok besar dan menggunakan suara komunikasi.</item>
        <item>Memiliki tanduk sebagai pertahanan atau tampilan.</item>
        <item>Pemangsa yang berburu dalam kelompok kecil.</item>
        <item>Memiliki piringan tulang untuk pertahanan.</item>
        <item>Memburu ikan dan hewan air lainnya.</item>
    </string-array>

    <string-array name="klasifikasi_dino">
        <item>Theropoda</item>
        <item>Saurischia</item>
        <item>Ornithischia</item>
        <item>Ornithischia</item>
        <item>Ornithischia</item>
        <item>Theropoda</item>
        <item>Ornithischia</item>
        <item>Theropoda</item>
    </string-array>

<!-- DINO INFO    -->
    <string name="info_nama_dino">Nama Dinosaurus</string>
    <string name="info_gambar_dino">Gambar Dinosaurus</string>
    <string name="info_deskripsi_dino">Deskripsi Dinosaurus</string>
    <string name="karakteristik_dino">Karakteristik Dinosaurus</string>
    <string name="kelompok_dino">Kelompok Dinosaurus</string>
    <string name="habitat_dino">Habitat Dinosaurus</string>
    <string name="makanan_dino">Makanan Dinosaurus</string>
    <string name="panjang_dino">Panjang Dinosaurus</string>
    <string name="tinggi_dino">Tinggi Dinosaurus</string>
    <string name="bobot_dino">Bobot Dinosaurus</string>
    <string name="kelemahan_dino">Kelemahan Dinosaurus</string>


    <string-array name="nama_dino">
        <item>Tyranosaurus Rex</item>
        <item>Albertosaurus</item>
        <item>Brontosaurus</item>
        <item>Diplodocus</item>
        <item>Stegosaurus</item>
        <item>Kentosaurus</item>
        <item>Edmontosaurus</item>
        <item>Parasaurolophus</item>
        <item>Triceratops</item>
        <item>Centrosaurus</item>
        <item>Velociraptor</item>
        <item>Deinonychus</item>
        <item>Ankylosaurus</item>
        <item>Euoplocephalus</item>
        <item>Spinosaurus</item>
    </string-array>

    <string-array name="habitat_dino">
        <item>Dataran banjir dan hutan langka di Amerika Utara bagian barat selama periode Kapur Akhir. </item>
        <item>Dataran banjir dan hutan langka di Amerika Utara bagian barat selama periode Kapur Akhir. </item>
        <item>Hutan dan dataran banjir di Amerika Utara bagian barat selama periode Jurassic Akhir dan Kapur Awal.</item>
        <item>Hutan dan dataran banjir di Amerika Utara bagian barat selama periode Jurassic Akhir dan Kapur Awal</item>
        <item>Hutan dan padang rumput di Amerika Utara, Eropa, dan Asia selama periode Jurassic Akhir dan Kapur Awal.</item>
        <item>Hutan dan sabana di Afrika timur selama periode Jurassic Akhir dan Kapur Awal.</item>
        <item>Dataran banjir dan hutan di Amerika Utara bagian barat selama periode Kapur Akhir</item>
        <item>Dataran banjir dan hutan di Amerika Utara bagian barat selama periode Kapur Akhir. </item>
        <item>Dataran banjir dan hutan di Amerika Utara bagian barat selama periode Kapur Akhir.</item>
        <item>Dataran banjir dan hutan di Amerika Utara bagian barat selama periode Kapur Akhir.</item>
        <item>Hutan dan dataran banjir di Asia Tengah selama periode Kapur Akhir. </item>
        <item>Hutan dan dataran banjir di Asia Tengah selama periode Kapur Akhir. </item>
        <item>Hutan dan dataran banjir di Amerika Utara bagian barat selama periode Kapur Akhir.</item>
        <item>Hutan dan dataran banjir di Amerika Utara bagian barat selama periode Kapur Akhir.</item>
        <item>Hutan dan dataran banjir di Amerika Utara bagian barat selama periode Kapur Akhir.</item>
        <item>Sungai, danau, dan dataran banjir di Afrika Utara selama periode Kapur Awal dan Tengah.</item>
    </string-array>

    <string-array name="start">
        <item>0</item>
        <item>2</item>
        <item>4</item>
        <item>6</item>
        <item>8</item>
        <item>10</item>
        <item>12</item>
        <item>14</item>
    </string-array>

    <string-array name="end">
        <item>1</item>
        <item>3</item>
        <item>5</item>
        <item>7</item>
        <item>9</item>
        <item>11</item>
        <item>13</item>
        <item>15</item>
    </string-array>

    <string-array name="dino_gambar">
        <item>@drawable/img_tyrex</item>
        <item>@drawable/img_albertosaurus</item>
        <item>@drawable/img_brontosaurus</item>
        <item>@drawable/img_diplodocus</item>
        <item>@drawable/img_stegosaurus</item>
        <item>@drawable/img_kentosaurus</item>
        <item>@drawable/img_edmontosaurus</item>
        <item>@drawable/img_parasaurolophus</item>
        <item>@drawable/img_triceratops</item>
        <item>@drawable/img_centrosaurus</item>
        <item>@drawable/img_velocirapto</item>
        <item>@drawable/img_deinonychus</item>
        <item>@drawable/img_ankylosaurus</item>
        <item>@drawable/img_euoplocephalus</item>
        <item>@drawable/img_spinosaurus</item>
    </string-array>

    <string-array name="dino_kelompok">
        <item>Theropoda</item>
        <item>Theropoda</item>
        <item>Saurischia</item>
        <item>Saurischia</item>
        <item>Ornithischia</item>
        <item>Ornithischia</item>
        <item>Ornithischia</item>
        <item>Ornithischia</item>
        <item>Ornithischia</item>
        <item>Ceratopsia</item>
        <item>Theropoda</item>
        <item>Ornithischia</item>
        <item>Ankylosauria</item>
        <item>Sauropsida</item>
        <item>Spinosaurida</item>
    </string-array>

    <string-array name="deskripsi_dino">
        <item>Tyrannosaurus adalah genus dinosaurus theropoda besar, sering disebut T. rex atau bahasa sehari-hari T-Rex , adalah salah satu theropoda yang paling terwakili. Ia hidup di wilayah yang sekarang disebut Amerika Utara bagian barat ,
            di wilayah yang dulunya merupakan benua kepulauan yang dikenal sebagai Laramidia.
        Tyrannosaurus adalah karnivora berkaki dua dengan tengkorak besar yang diimbangi dengan ekor yang panjang dan berat. Dibandingkan dengan tungkai belakangnya yang besar dan kuat, tungkai depan Tyrannosaurus pendek namun sangat kuat untuk ukurannya,
            dan mereka memiliki dua jari yang bercakar. Spesimen paling lengkap berukuran panjang hingga 12,3–12,4 m (40–41 kaki), namun menurut perkiraan paling modern, Tyrannosaurus bisa saja melebihi ukuran panjang 13 m (43 kaki), dan 3,7–4 m (12–13 kaki). ft)
            tinggi pinggul, dan massa 8,8 ton (8,7 ton panjang; 9,7 ton pendek).</item>
        <item>Albertosaurus adalah saudara dekat Tyrannosaurus rex dan hidup sekitar 70 juta tahun yang lalu di wilayah yang sekarang menjadi Amerika Utara,
            terutama di wilayah yang sekarang menjadi Kanada. Albertosaurus memiliki ukuran yang lebih kecil daripada Tyrannosaurus rex tetapi masih merupakan
            predator yang kuat dalam ekosistemnya.</item>
        <item>Brontosaurus adalah hewan berkaki empat yang besar, berleher panjang, dengan ekor panjang seperti cambuk, dan kaki depan sedikit lebih
            pendek daripada kaki belakangnya. Spesies terbesar, B. excelsus , berukuran panjang hingga 21–22 m (69–72 kaki) dari kepala hingga ekor dan beratnya mencapai 15–17 t (17–19 short ton);
            spesies lain lebih kecil, berukuran panjang 19 m (62 kaki) dan berat 14 t (15 ton pendek).</item>
        <item>Diplodocus ini hidup sekitar 154-150 juta tahun yang lalu di wilayah yang sekarang menjadi Amerika Utara.
            Diplodocus memiliki tubuh yang panjang dan ramping dengan leher yang ekstrem panjang. Mereka juga merupakan hewan herbivora
            yang memakan dedaunan dan tanaman rendah.</item>
        <item>Stegosaurus adalah sebuah genus dinosaurus herbivora besar dari Awal Jurassic di Amerika Utara.
            Spesies ini adalah salah satu jenis dinosaurus yang paling mudah diidentifikasi, karena kedua baris sisik yang saling silang di punggungnya
            (dasar untuk nama ilmiahnya) dan 2 pasang duri panjang di ekornya (disebut thagomizer). Stegosaurus adalah salah satu dinosaurus paling tenang, namun penyerangnya seperti Allosaurus atau
            Saurophaganax akan menghadapi pertahanan kuat-lempeng dengan semburat merah(karena darah yang dipompakan ke dalam ruang lempengannya saat merasa terancam), serta ayunan ekor yang sangat berbahaya.
            Duri ekor Stegosaurus panjangnya dapat mencapai 1 m , dan dapat melubangi pemangsa sampai sedalam 90 cm. </item>

        <item>Kentrosaurus adalah genus dari dinosaurus stegosaurid yang hidup pada Jura Akhir di Wilayah Lindi, Tanzania. Spesies tipenya adalah K. aethiopicus,
            yang dinamai dan dideksripsikan oleh paleontolog Jerman Edwin Hennig pada 1915. Kentrosaurus umumnya memiliki panjang sekitar 4-4.5 meter saat dewasa, serta memiliki berat sekitar 700-1600 kilogram.
            Mereka berjalan dengan empat kaki dengan kaki belakang yang tegak. Mereka juga memiliki kepala yang memanjang kedepan dan kecil, dengan paruh yang digunakan untuk mencabut material tumbuhan yang
            nantinya akan dicerna pada lambung yang besar.</item>
        <item>Edmontosaurus adalah genus dinosaurus herbivora berleher panjang dari keluarga Hadrosauridae. Mereka hidup di Amerika Utara selama periode Kapur Akhir, sekitar 75-66 juta tahun yang lalu. </item>
        <item> Dinosaurus ini merupakan anggota famili Hadrosauridae yang hidup sekitar 73-66 juta
            tahun yang lalu di wilayah yang sekarang menjadi Amerika Utara. Mereka memiliki tubuh besar dengan leher dan ekor yang panjang. Edmontosaurus adalah salah satu hadrosaurid yang paling
            banyak ditemukan, dan fosil-fosilnya telah ditemukan di banyak lokasi di Amerika Utara.</item>
        <item>Dinosaurs ini hidup sekitar 76-73 juta tahun yang lalu, juga di wilayah yang sekarang menjadi Amerika Utara.
            Mereka dikenal karena crests panjang yang mengarah ke belakang dari tengkorak mereka. Crests ini diyakini digunakan untuk komunikasi
            suara dan mungkin juga untuk mempertahankan spesies atau menarik pasangan.</item>
        <item> Triceratops adalah salah satu dinosaurus ceratopsid yang paling terkenal. Mereka hidup sekitar 68-66 juta tahun yang lalu,
            pada periode Kapur Akhir, di wilayah yang sekarang menjadi Amerika Utara. Triceratops memiliki tiga tanduk di atas tengkoraknya: satu tanduk di hidung dan dua tanduk di atas mata.
            Mereka juga memiliki lempengan tulang besar yang melengkung di belakang tengkorak mereka. Triceratops adalah salah satu dinosaurus terbesar dari famili Ceratopsidae.</item>
        <item>Velociraptor adalah predator oportunis. Mereka menyerang hampir semua binatang yang hidup bersamanya dengan cara berburu soliter dan mengandalkan pada pengelihatan yang tajam,
            kemampuan berlari yang cepat, otak yang cerdas, dan cakar-cakar yang dahsyat.</item>
        <item>Deinonychus adalah satu genus dinosaurus pemakan daging dari keluarga dromaeosauridae berukuran sebesar macan yang hidup pada masa geologi Zaman Kapur awal sekitar 115–108 juta tahun lalu.
            Spesies ini dapat tumbuh mencapai ukuran panjang 34 meter (112 ft).</item>
        <item>Ankylosaurus adalah salah satu jenis dinosaurus yang hidup pada periode kapur akhir sekitar 68 juta hingga 65 juta tahun yang lalu di Amerika Utara.[1] Memiliki tubuh sepanjang 8 meter ( 26 kaki),
            tingginya sekitar 2 meter ( 6.6 kaki), dan beratnya mencapai setidaknya 4 ton. Ankylosaurus memiliki tubuh yang dilindungi oleh semacam cangkang keras yang membuat tubuhnya tidak bisa diserang dengan mudah,
            bahkan oleh Tyrannosaurus rex</item>
        <item>Euoplocephalus adalah dinosaurus ankylosauroid dengan panjang 6 meter dan berat sekitar 2 ton. Kepalanya memiliki tanduk dari tulang, paruh tak bergigi, gigi pipi (cheek teeth) mirip
            pasak dan otak yang kecil. Euplocephalus hidup pada masa yang berdampingan dengan Tyrannosaurus dan Deinonychus.</item>
        <item>Spinosaurus merupakan Theropoda raksasa yang dapat tumbuh hingga 18 m dengan tinggi sekitar 5 m (sampai layarnya) dan berat mencapai 7, 6 ton. Panjang tengkorak Spinosaurus 165 cm dengan seratus gigi-gigi runcing yang lurus sepanjang kira-kira 19 cm.
            Ciri khas Spinosaurus adalah tulang belakangnya yang menjulang keatas sekitar 2 m dan merupakan layar yang dilapisi kulit. </item>
    </string-array>

    <string-array name="makanan_dino">
        <item>Daging hewan herbivora dan kadang-kadang dinosaurus lain</item>
        <item>Burung, mamalia kecil, dan hewan kecil lainnya</item>
        <item>Daun-daunan dan tanaman tinggi</item>
        <item>Daun, tunas, dan tanaman rendah</item>
        <item>Tumbuhan rendah, semak, dan tanaman berbunga</item>
        <item>Tumbuhan, seperti lumut, paku, dan tanaman berbunga</item>
        <item>Daun, tunas, dan tanaman berair</item>
        <item>Tumbuhan rendah, semak, dan tanaman berair</item>
        <item>Daun, tunas, dan tanaman berair</item>
        <item>Tumbuhan rendah, semak, dan tanaman berbunga</item>
        <item>Tumbuhan, seperti paku dan tanaman berbunga</item>
        <item>Tumbuhan rendah, semak, dan tanaman berbunga</item>
        <item>Tumbuhan rendah, semak, dan tanaman berbunga</item>
        <item>Tumbuhan, seperti paku dan tanaman berbunga</item>
        <item>Tumbuhan rendah, semak, dan tanaman berbunga</item>
        <item>Tumbuhan rendah, semak, dan tanaman berbunga</item>
    </string-array>

    <string-array name="panjang_dino">
        <item>Sekitar 1200 cm</item>
        <item>Antara 200 hingga 300 cm</item>
        <item>Antara 1800 hingga 2400 cm</item>
        <item>Antara 2000 hingga 2700 cm</item>
        <item>Antara 700 hingga 900 cm</item>
        <item>Antara 900 hingga 1100 cm</item>
        <item>Antara 600 hingga 800 cm</item>
        <item>Antara 500 hingga 600 cm</item>
        <item>Antara 700 hingga 900 cm</item>
        <item>Antara 400 hingga 500 cm</item>
        <item>Antara 150 hingga 200 cm</item>
        <item>Antara 300 hingga 400 cm</item>
        <item>Antara 200 hingga 300 cm</item>
        <item>Antara 200 hingga 300 cm</item>
        <item>Antara 800 hingga 1000 cm</item>
        <item>Antara 600 hingga 900 cm</item>
    </string-array>

    <string-array name="tinggi_dino">
        <item>Tinggi sekitar 400 cm</item>
        <item>Tinggi antara 100 hingga 200 cm</item>
        <item>Tinggi antara 900 hingga 1200 cm</item>
        <item>Tinggi antara 800 hingga 1000 cm</item>
        <item>Tinggi antara 300 hingga 400 cm</item>
        <item>Tinggi antara 400 hingga 500 cm</item>
        <item>Tinggi antara 300 hingga 400 cm</item>
        <item>Tinggi antara 300 hingga 400 cm</item>
        <item>Tinggi antara 400 hingga 500 cm</item>
        <item>Tinggi antara 200 hingga 300 cm</item>
        <item>Tinggi antara 100 hingga 150 cm</item>
        <item>Tinggi antara 200 hingga 300 cm</item>
        <item>Tinggi antara 150 hingga 200 cm</item>
        <item>Tinggi antara 150 hingga 200 cm</item>
        <item>Tinggi antara 600 hingga 800 cm</item>
        <item>Tinggi antara 400 hingga 600 cm</item>
    </string-array>

    <string-array name="bobot_dino">
        <item>Antara 6000 hingga 9000 kg</item>
        <item>Antara 15 hingga 30 kg</item>
        <item>Antara 30000 hingga 50000 kg</item>
        <item>Antara 25000 hingga 40000 kg</item>
        <item>Antara 6000 hingga 9000 kg</item>
        <item>Antara 7000 hingga 12000 kg</item>
        <item>Antara 3000 hingga 6000 kg</item>
        <item>Antara 2000 hingga 4000 kg</item>
        <item>Antara 5000 hingga 10000 kg</item>
        <item>Antara 500 hingga 1000 kg</item>
        <item>Antara 50 hingga 100 kg</item>
        <item>Antara 200 hingga 400 kg</item>
        <item>Antara 150 hingga 300 kg</item>
        <item>Antara 150 hingga 300 kg</item>
        <item>Antara 3000 hingga 5000 kg</item>
        <item>Antara 2000 hingga 4000 kg</item>
    </string-array>

    <string-array name="kelemahan_dino">
        <item>Ukuran besar dan mungkin kecepatan yang terbatas</item>
        <item>Ukuran kecil dan rentan terhadap predator lain</item>
        <item>Pergerakan lambat dan rentan terhadap serangan predator besar</item>
        <item>Ukuran besar dan mungkin rentan terhadap penyakit atau kelaparan</item>
        <item>Ukuran besar dan mungkin rentan terhadap serangan predator besar</item>
        <item>Ukuran besar dan rentan terhadap penyakit atau kelaparan</item>
        <item>Perlindungan yang terbatas terhadap serangan predator besar</item>
        <item>Rentan terhadap serangan predator besar</item>
        <item>Ukuran besar dan mungkin kecepatan yang terbatas</item>
        <item>Ukuran kecil dan rentan terhadap predator lain</item>
        <item>Kecepatan yang rendah dan mungkin rentan terhadap serangan predator cepat</item>
        <item>Ukuran kecil dan mungkin rentan terhadap predator lain</item>
        <item>Ukuran kecil dan mungkin rentan terhadap predator lain</item>
        <item>Ukuran besar dan mungkin kecepatan yang terbatas</item>
        <item>Perlindungan yang terbatas terhadap serangan predator besar</item>
        <item>Rentan terhadap serangan predator besar</item>
    </string-array>



</resources>
